有無FG翻緊第一份工，想轉工

如題……
到底咩原因會令到大家下定決心唔做？

都返左八個月差唔多
搵工啦唔好再痛苦
我依家返左一個月都想辭職

唔開心咪走

已走

到而家都訓唔著，聽朝又要返工

又冇比人鬧過，啲同事年紀差唔多，同埋幾nice，只係workload上有啲吃不消，又要兼顧温書考牌...好攰

可能係暑假太hea，所以個人適應唔到，又成日夜晚訓唔著

利申：fg big 4狗

宜家後生開心為首要
你做得唔開心 表現自然差
聽乜撚廢老捱夠一年，80年代就得
宜家邊有呢啲白痴思維

想唔做但淨係翻左一個月

FG第一份工做左半年, 途中一路學野一路睇job post留意市場機會, 跟住撞正個濕鳩上司不合理要求, 就走去見工轉埋工

返夠一年等佢加埋人工就走

Fg搵工甚實真係唔難
因為你係公司人工支出最低果個，公司要請你都唔洗考慮啲乜

重要反而係你點知份工岩你做

第一份工係咁 就算做皇帝都想轉工
過兩年你會後悔點解當初轉工
香港地份份工都鳩 唔會有分別

我，有第個offer，過兩個禮拜辭職，仲要做多個幾月

襯後生，我諗都係唔啱揾到啱算。第一份工應該點都有啲火無謂做到自己頹哂算

想轉, 覺得自己係公司冇用, 冇咩野做咁
利申已經做左一年

走

利申: 上一份工 人工同福利比宜家好

返左個半月之後將我丟黎丟去
兩星期內轉左4個返工地點 最後仲要過海
直接交信走人 由有諗頭到交信都只係幾個鐘內既事

都係果句啦 even 你30歲先出黎做野 60歲退休 你都要做成30年野 唔好話幾個月 唔做野一年都唔覺有問題

返左半個月已經想辭職